# Dark Halls #

**Dark Halls** to gra, która sprawi, że na długo nie opuścisz swojego komputera, zagubiony w mrocznych tunelach tajemniczych labiryntów. Szukaj wyjścia, zbieraj klucze, otwieraj drzwi! A to wszystko na 'kliknięcie myszy', wprost w twojej przeglądarce!

# Uruchamianie programu #

## Serwer gry Dark Halls ##

W celu ułatwienia testów gry uruchomiliśmy własny serwer, na którym można wykonać aplikację. Wystarczy w przeglądarce internetowej otworzyć stronę: http://mbarcis.net/dark-halls . Kroki opisane w kolejnych akapitach należy wykonać tylko wtedy, jeśli chcemy uruchomić swój własny serwer. 

**UWAGA!!!** Wersja programu na serwerze mbarcis.net może nie być najnowszą wersją dostępną w repozytorium!

## Uruchamianie własnego serwera ##

Aby uruchomić projekt na własnym serwerze wystarczy z wiersza poleceń wydać komendę `make runserver` w katalogu z plikiem Makefile. Serwer będzie nasłuchiwał na porcie 8000.

### Uruchamianie gry ###

W celu uruchomienia gry wystarczy za pomocą przeglądarki internetowej otworzyć adres serwera na porcie 8000. Jeśli serwer uruchomiony jest na tym samym komputerze co przeglądarka to może to być na przykład http://127.0.0.1:8000 .

### Testy ###

Po uruchomieniu serwera, możemy wykonać testy. Wystarczy wejść w przeglądarce internetowej na adres http://localhost:8000/tests.html

# Sterowanie #

Poruszanie graczem odbywa się za pomocą klawiszy kierunkowych na klawiaturze:

* **góra** - ruch do przodu 
* **dół** - cofanie się 
* **lewo** - obrót w lewo (z perspektywy sterowanej postaci)
* **prawo** - obrót w prawo (jw.)

**D** - włącz / wyłącz debug draw